[真司台]KILLING FLOOR 2 + Payday 2 快來一齊玩吧

[真司台]KILLING FLOOR 2 + Payday 2 快來一齊玩吧

直播時段：星期一至日 8:30-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水
遊戲封面

Twitch

Facebook

延伸閱讀:
*[廣東話][2/6] Gundam Versus 公測 用咩機起手好? (附機體評測) -玩物‧喪‧誌!?

*[廣東話][10/6] FIFA 18 四個不可不留意既要點+機密內容公開 -玩物‧喪‧誌!?